<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>Brynth's Relic</title>
 <link href="https://kuhekin.github.io/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="https://kuhekin.github.io/"/>
 <updated>2022-01-20T01:30:15+07:00</updated>
 <id>https://kuhekin.github.io</id>
 <author>
   <name>Kuhekin</name>
   <email>your-email@email.com</email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Thợ săn tự sát cấp SSS [Chap 10]</title>
   <link href="https://kuhekin.github.io/19/01/2022/th%E1%BB%A3-s%C4%83n-t%E1%BB%B1-s%C3%A1t-c%E1%BA%A5p-sss-chap10"/>
   <updated>2022-01-19T00:00:00+07:00</updated>
   <id>https://kuhekin.github.io/19/01/2022/Thợ săn tự sát cấp SSS_chap10</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Thứ khó chịu nhất khi bạn thức dậy buổi sáng là gì?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có phải là chuông điện thoại báo thức reo? Có phải là đầu tóc bết lại do mồ hôi tối qua? Có phải là bạn lại phải đi làm hôm nay?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dậy! Dậy mau lên!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“A, trời đất ơi, một lát n…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nếu mà ngươi không dậy liền, ta sẽ hát bài mà ta thích ở quê nhà ta. Ngươi biết không ta một đời đã học âm nhạc? Nếu ta mà hát một bài, hơn ba mươi người sẽ rơi lệ!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Không hề. Tình huống tệ nhất là khi có một con ma bay vòng vòng trong nhà bạn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Xem đi, giờ này mà ngươi vẫn còn trên giường!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Mấy giờ rồi?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi cố mở mắt và nhìn vào điện thoại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trên màn hình khóa, con số 4:01AM hiển thị sắc nét.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Mới có 4 giờ sáng đồ điên!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ờ hở. 4 giờ sáng là lúc sâu bọ thức dậy bắt đầu bò rồi. Ngươi con yếu hơn cả một con sâu nên ngươi phải thức sớm hơn.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi đoán vì ông chán khi không ngủ được.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta chả hiểu ngươi nói gì cả.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong nhìn chỗ khác như thể bị nói trúng tim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Quào. Tôi luôn tự hỏi tại sao Kiếm Thánh lại thức lúc 4 giờ sáng để tập luyện. Không phải vì ông ta chăm chỉ, mà là vì ông quá ồn ào!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;_Được, vì ta một mình thấy chán nên gọi ngươi dậy. Được chưa? Mà nhờ thế, nếu ngươi dậy và tập luyện ngay bây giờ, thì tốt cho ngươi. Thôi mà, quỳ xuống cảm ơn ta đi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Gi-, Tôi muốn giết…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;_Huhu, Ta đã chết lâu rồi nên người không giết ta được đâu. Nếu muốn thử thì ngươi phải chết trước đã! À, nhưng ngươi có chết được đâu. Thằng thây ma khốn kiếp. Tên ngươi phải là Kim Thây-ma không phải Kim Gong-ja.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi bước khỏi căn hộ mặc một bộ đồ thể thao. Trong căn phòng 6 mét 6, một con ma nói liên tục không nghỉ và tôi không thể chịu được nữa. Vì sức khỏe tâm lí bản thân, tôi rời khỏi nhà và bắt đầu chạy bộ dưới màn trời tối lúc sáng sớm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hộc, hộc…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Thây ma Kim, Ta nói lại, ngươi thực sự không có tài năng nào trừ ý chí.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong bay lại bắt kịp tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta thường dạy từ dưới lên trên. Cơ mà ngươi cũng chả có dưới. Ta có nên nói rằng ngươi ở dưới của dưới không?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đã ba ngày kể từ khi tôi sap chép kĩ năng [Sword Constellation] từ Kiếm Thánh. Trong thời gian đó tôi cũng giết Yoo Soo-ha một lần nữa, và tránh gặp mặt Kiếm Thánh, giờ tôi đang tập luyện theo lịch trình mà Bae Hu-ryeong tự làm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Về mặt tài năng, ngươi là loại mà chúng ta nên gọi là tài năng thấp như vực thẳm. Ngầu thật! Ta ghen tị quá à!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hộc… Khi người ta đang chạy, ông làm ơn đừng gián đoạn người ta… hà. Đi thôi…!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Gì? Dưới đáy có nghĩa là ngươi cần phải được huấn luyện đặc biệt. Và để nhận được huấn luyện đặc biệt, ngươi phải trả học phí cao.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong cười.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi phải mua vé số, Thây ma.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có một bang hội tên là Sangryun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tên thường gọi của nó là Thương hội. Lãnh đạo là một thợ săn xếp hạng 3 toàn cõi thường được biết tới là ‘Count’.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Như đã nói, Count là người duy nhất có thể gửi và nhận vật phẩm từ thế giới bên ngoài. Anh ta như là một công ty một người. Nhờ vào kĩ năng này, Bang hội Sangryun nghiễm nhiên nắm trong tay nền kinh tế của tòa tháp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có nghĩa là.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Thứ lỗi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng, quý khách. Tôi có thể giúp gì ạ?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi đến để nhận tiền giải trúng số.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ở tầng thứ nhất, Hội Sangryun ở thành phố Babylon là hội duy nhất bán vé số.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“A. Vé số là ngài trúng?!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng. Đúng vậy.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Xin chúc mừng!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người tiếp tần đeo một chiếc tai mèo cúi đầu với một nụ cười tỏa nắng trên mặt như sắp nhận thưởng cuối năm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Này, mỗi khi ta nhìn người tiếp tân ta lại tò mò về việc tại sao bọn họ lại đeo tai mèo.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Người đứng đầu Sangryun thích mèo.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Không quan trọng thích mèo cỡ nào, có cần phải bắt người bình thường phải đeo tai mèo không? Hắn quả là một tên khốn biến thái. Ta chắc kèo luôn.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Vụ đó giờ có quan trọng không vậy?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tất nhiên là tiếp tân không đeo tai mèo vì họ muốn vậy. Họ đơn giản không có lựa chọn nào khác. Dù là tai mèo hay râu gián, nếu bang chủ nói họ đeo, thì họ sẽ đeo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ồ, để dễ hình dung, nhân viên tiếp tân này là nam. Đồng phục cũng là unisex…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Xin lỗi nhưng quý khách đã xác nhận ngày chưa? Tôi rất tiếc nếu quý khách không thắng giải vì nhầm vé cũ đã mua từ lâu.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ổn thôi. Vé này mới mua tuần trước.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vậy tốt rồi!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tấm vé tôi mua ngay sau khi thảo luận với Bae Hu-ryeong. Mà tôi cũng định trúng số một lần cho biết, và Bae Hu-ryeong cũng đã nhiệt tình nhắc, ‘Chú em cần tiền!’.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vậy thì chúng tôi sẽ bắt đầu quá trình kiểm định và xác nhận. A, tôi có thể hỏi quý khách thắng giải gì không ạ?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Độc đắc.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người tiếp tân đáp theo phản xạ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi trúng độc đắc.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đây, kiểm tra số đi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trên đầu anh tiếp tân có treo một tấm biển. Trên tiếp biển có dòng [Giải độc đắc Sổ xố vui vẻ Sangryun.], kế sau là số tiền được ghi như trên máy đánh bạc trong casino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;53,000 vàng. Nếu dùng đơn vị ở quê nhà tôi thì chắc cũng cỡ 5.5 tỉ won.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ê, kiếm tiền dễ quá nhỉ?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tiếng vo ve từ giọng của Bae Hu-ryeong lấp đầy đại sảnh đang chìm trong yên lặng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với gương mặt xấu hổ, anh tiếp tân nói.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Tôi đã kiểm tra mã số. Không-, xin quý khách hãy chờ một lát để tôi gọi quản lí đến thực hiện tiếp.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ờ, anh từ từ.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người tiếp tân nhanh chóng rời sảnh chính tòa nhà. Tôi cảm thấy ánh mắt nhìn trộm và thán phục của những người xung quanh. Bàn tán về giải độc đắc của tôi và tỏ ra ghen tị.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi ổn không Thây ma? Chắc không bị người ta đâm trong hẻm đâu nhỉ?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi đã dự liệu rồi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nhún vai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Dù dấu cũng không có nghĩa là dấu mãi được.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mọi thợ săn trúng giải đều được ghi chép lại. Kể cả với Hỏa Vương, cũng vì thế nên mọi người có thể thấy việc hắn trúng độc đắc hai lần liên tiếp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Nếu cuối cùng cũng lộ, chi bằng mình khỏi giấu, cứ công khai.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vừa trúng số thì bị ám sát. Tin đồn như vậy mà lộ ra thì người bị ảnh hưởng nhiều nhất chắc chắn là người tổ chức.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau một hồi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ngài đã đợi lâu rồi ngài Kim Gong-ja. Tên tôi là Arthur Taylor.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người đàn ông ăn mặc lịch sự và chuyên nghiệp hơn hẳn anh tiếp tân lúc nãy xuất hiện và khẽ cúi chào. Cách mà ông ta chào rất lịch sự. Tuy nhiên vẫn không thay đổi việc ông ta cũng đeo tai mèo trên đầu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hãy gọi tôi là ‘Người gác két’ và tôi mong ngài cứ nói chuyện với tôi một cách thoải mái.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi là Kim Gong-ja và cái tên đó khá là thú vị.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Haha! Tôi cũng thường nghe người ta nói vậy. Cùng lên tầng kế tiếp nào.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két cười tươi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhìn kiểu gì thì đây cũng là một thợ săn xếp hạng ít nhất hạng 300. Dù tôi chỉ mới là thợ săn hạng F, chỉ có thể ngưỡng mộ ông ta, thì ông vẫn rất lịch sự với tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tất nhiên đó là cách khách hàng có 50,0000 vàng được đối đãi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con ma lại xuất hiện.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ê Thây ma, ngươi biết ta đang nghĩ gì không? Ta nghĩ ngươi quá dễ nịnh vì ngươi chả bao giờ được đối xử tốt. Vài ngày trước khi ta khen chết là tài năng của ngươi, nhìn ngươi có vẻ rất rung động. Ta rất tiếc cho ngươi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘A. Im đi, làm ơn, một chút thôi.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Là đàn ông thì không nên dễ dãi như vậy. Trở thành giống như ta đây. Ngươi phải tin rằng mọi thứ tồn tại trên thế giới đều là vì lợi ích của bản thân ngươi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nghĩ thế nào thì Yoo Soo-ha và Bae Hu-ryeong khác giống nhau. Bọn họ có nickname giống nhau. Người Hỏa Vương, kẻ Kiếm Vương. Chắc tất cả những người được gọi ‘Vương’ đều là kẻ tâm thần hết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“A, ngài Kim Gong-ja. Xin lỗi, có chuyện gì không…?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két hỏi trong khi đang dẫn tôi lên tầng kế tiếp. Ông ta có vẻ sợ mình mới làm gì sai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nhanh chóng đáp lại để nhìn tôi không giống thằng điên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“À, không. Tôi chỉ đang nghĩ về một chuyện nọ.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“À, vậy thì tốt.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két thở phào nhẹ nhõm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Biểu cảm của ngài không tốt lắm cho nên tôi muốn biết mình có phải đã vô tình thô lỗ với ngài. Haha. Khi ngài nói không, tôi cảm thấy rất an tâm…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cái giề. Người này… Liệu ông ta có phải là thiên thần?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Chậc. Dễ dãi. Quá dễ dãi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi lờ đi lời phàn nàn của hồn ma tâm thần sau lưng. Chúng tôi bước vào phòng tiếp khách VIP.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Những đồng vàng đã được xếp thành một núi trên bàn tiếp tân, có vẻ như người tiếp tân đã có chuẩn bị từ trước.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két mỉm cười.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đây là tất cả đồng vàng mà quý khách đã thắng được.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Tuyệt thật.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hơn 50,000 đồng!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Căn phòng sáng màu khúc xạ từ đồng vàng. Chỉ nhìn vào thôi cũng làm tim thôi muốn rớt ra ngoài. Một cảm giác tràn vào trong tôi, nhưng lại không biết diễn tả như thế nào. (Dịch: CCYLD?)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ngài có thể lấy hết số vàng, hoặc cũng có thể mua hầm chứa cá nhân từ chúng tôi để giữ chúng. Vậy ngài muốn thế nào?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Chà.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi bắt đầu suy nghĩ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Như dự tính, ma lực đồng tiền rất ghê gớm.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói thật, tuy mồm của tôi vẫn đang nhỏ dãi nhưng mục tiêu của tôi từ đầu là đứng trên đỉnh cao. Trở thành một thợ săn đẹp trai người người ghen tị. Tiền cũng chỉ là vật giúp đạt được mục tiêu đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Trở thành người chi phối đồng tiền, không phải người bị đồng tiên chi phối.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Giữ bình tĩnh, tôi gật đầu nhẹ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi sẽ giữ nó trong hầm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“A. Thưa ngài đó là một lựa chọn sáng suốt!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két mừng rỡ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi luôn tự mình đề nghị điều này cho người trúng giải. Tôi hiểu cảm giác muốn tự mình ẵm trọn của cải, nhưng tôi luôn đề nghị tốt hơn là giữ ở hầm chứa. Dù sao vẫn có nhiều người có ý định xấu ngoài kia…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Và.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi mở miệng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi muốn mua đặc quyền của thành viên danh dự trong Bang hội Sangryun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Giá của thành viên danh dự là 10,000 vàng phải không?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi tiến lại bàn và đặt tay lên đống vàng phía trên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vàng. Màu sắc làm mờ mắt người ta. Nhưng tôi biết thứ còn mê hoặc hơn, tương lai của tôi. Vì tương lai đó, tôi phải đầu tư đống vàng này không do dự.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi sẽ mua trả trước một lần.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két soi xét sắc mặt tôi một lát.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Quý khách Kim Gong-ja… Ngài chưa gia nhập bất kì bang hội nào khác phải không?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bang hội.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bang hội thợ săn không đơn giản chỉ để xã giao. Lợi ích lớn nhất là được [Bảo kê] bởi bang hội.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dù là Hội thợ săn hay loại khác.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi chắc sẽ bị tấn công trước khi tôi có thể nói gì.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi hiểu được từ cách mà Hỏa Vương và Kiếm Thánh lấy mạng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vô luật. So với thế giới bên ngoài, nơi này tàn bạo hơn nhiều.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi không nên ngu ngốc đến nỗi bước theo vết xe của Hỏa Vương.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hỏa Vương luôn muốn tự mình hành động. Sau khi trúng độc đắc hau lần, hắn không hề có bất kì sự bảo kê nào. Chắc hẳn phải sống một đời khó khăn vì rất nhiều người muốn số tiền đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Đó là lí do mà hắn sau này bị hạ độc và ám sát.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nghe có vẻ thảm hại. Nhưng tại sao phải chống đối với những bang hội lớn chứ?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Được rồi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két đem ra một cuốn sổ tay và bắt đầu ghi chú gì đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ai cũng có thể trở thành thành viên danh dự của bang hội chúng tôi với giá nhất định. Tôi sẽ cho nhân viên đến ngay và trao cho ngài thẻ thành viên danh dự nhị cấp.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“A. Được rồi, và.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nói thêm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi bây giờ đang sống ở một căn hộ nhỏ, hẹp, rẻ rúng. Sẽ thật tốt nếu Sangryun gợi ý cho tôi một nơi để ở. Tất nhiên, tôi sẽ trả với giá thích hợp.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Thêm nữa, ông có lẽ sẽ thông báo người trúng giải độc đắc trên báo. Lúc đó, nếu ông có tiết lộ tên tôi, vui lòng chắc chắn cho họ biết tôi là thành viên danh dự của Bang hội Sangryun.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người gác két ghi lại mọi thứ tôi yêu cầu trong cuốn sổ với biểu cảm trống rỗng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ngài khá kĩ lưỡng, thưa quý khách.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Um. Với tình hình như hiện nay? Tôi cần phải chuẩn bị mọi thứ.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Ngài nói rất đúng.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau Người gác két, Bae Hu-ryeong ôm bụng cười ha hả.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ê, biểu cảm của ổng như kiểu ổng bị đối xử như đá cuội trên đường. Thật là ngọt ngào. Đây cũng là lí do ta thích làm bẽ mặt tụi tinh hoa cầm quyền.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Không. Chính ông là kẻ nói tôi dễ dãi. Giờ thì sao?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta có nói vậy à? Không chắc nữa. Ta không nhớ rõ lắm nên chắc chả có chuyện đó đâu.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trời ơi. Kể cả hắn có kinh tởm đến mấy thì cũng không cần phải đến mức độ kinh tởm này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dù sao thì ngươi cũng tự mình làm tốt rồi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong tiếp tục cười.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta đã lo phải thay tã lót và rửa mông cho ngươi như em bé cơ. Nhưng nhìn thấy cảnh này, ta nghĩ ngươi sẽ ổn thôi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Nếu không mở mồm thì không ai ghét ông đâu.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nhóc, tâm trạng ngươi có vẻ tốt.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đúng vậy, tuy mồm càm ràm nhưng tim tôi đang rất phấn khởi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Chắn chắc rồi. Nó sẽ bắt đầu từ đây.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chết 4000 lần và quay trở lại 4000 ngày. Đây là kĩ năng quay ngược mà Hỏa Vương không tận dụng hết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Giờ, đến lượt tôi tận hưởng nó.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Thợ săn tự sát cấp SSS [Chap 9]</title>
   <link href="https://kuhekin.github.io/19/01/2022/th%E1%BB%A3-s%C4%83n-t%E1%BB%B1-s%C3%A1t-c%E1%BA%A5p-sss-chap-9"/>
   <updated>2022-01-19T00:00:00+07:00</updated>
   <id>https://kuhekin.github.io/19/01/2022/Thợ săn tự sát cấp SSS_chap 9</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Giờ thì ngươi trả lão già lại cho ta được chưa?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong đang sôi máu. Thật vô nhân tính khi nhét nhiều người vào một căn phòng hẹp, cơ mà hắn lại là hồn ma nên mất quyền con người rồi, liệu bạn có chịu được một con muỗi to 3 mét vo ve xung quanh?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ặc, thật là! Kể cả nếu muốn thì tôi cũng không làm được!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi sao chép ta với kĩ năng của nhà ngươi. Thì ngươi cũng biết cách hủy chứ. Không có hoàn tiền à? Hoàn tiền! Cái loại thế giới gì mà không có hoàn tiền thế này!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi không hủy được!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau đó tôi giải thích cách mà kĩ năng được sao chép. Nhưng kể cả sau khi nghe tôi giải thích, con ma kia vẫn làm phiền tôi. Muốn tôi gửi nó về lại Thánh Kiếm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ực. Lão già Marcus! Tiểu đồ đệ! Sư phụ Lí đây đã bị bắt cóc mất rồi! Sư phụ duy nhất của ngươi đã bị bắt cóc bởi một thằng nhóc!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Và rồi con ma quay đầu bắt đầu thét lên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Chậc, tên đồ đệ xấu xa. Tất cả chuyện này xả ra chỉ vì ngươi đã bỏ ngoài tai lời vàng ngọc của bổn sư phụ! Ta đã luôn e sợ việc này sẽ xảy ra, vì vậy ta luôn bảo ngươi phải đối đãi với thầy của ngươi như thượng đế.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Này…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hắn làm tôi khó xử. Tôi mất cả giác sợ ma sau khi nhìn thấy ma lần đầu tiên trong đời. Sợ? Không quan trọng đáng sợ cỡ nào, thì nó cũng gây đau đầu cho những người bị ám nếu đây là cách nó hành xử.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Làm ơn, hãy cùng nhau sống một cách bình yên. Được không?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ý ngươi sống là sao? Ta đã chết rồi&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“À, vậy hãy chết một cách bình yên.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Đéo. Nhìn ta có giống chó không? Ngươi đang dạy đời một con ma đã chết và sợ chết một lần nữa. Bới người ta, nhìn thằng lìn này nè. Ngay từ đầu, ta đã cạn lời với nó!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Quào.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi mở miệng trong sự kinh ngạc. Cái gì vậy?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đây là lần đầu tiên tôi nhìn thấy một con ma mà nói lại nói nhiều đến vậy… À không, phải là lần đầu tiên tôi thấy ai đó nói nhiều đến mức này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Và tôi nhận ra. Tôi chẳng hiểu sao Kiếm Thánh lại tự nói chuyện một mình ở quán rượu. Chuyện đó… Giờ nghĩ lại, Kiếm Thánh cứ lẩm bẩm, nhưng những thứ mà ông ta nói lại khá đơn điệu như là&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Im đi.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Đừng ồn ào như vậy chứ.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ngươi ồn quá. Ta sẽ tự xử lí chuyện đó, nên để ta yên.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;99% những gì ổng nói là về vụ ồn ào.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ổng lảm nhảm như bị thần kinh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Những lời lẩm bẩm không dứt. Nếu là vì một con ma như thế này…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hử? Cái gì cơ. Ngươi mới nói với ta gì cơ? Ở tuổi ngươi sao. Dám ăn với ta vậy à?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi chùng vai. Tương lai tôi sau này có vẻ rất ảm đạm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi phải né Kiếm Thánh cả đời. Không cần biết kĩ năng tôi lấy được là gì, tôi cũng không ngờ được một con ma lại xuất hiện.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hử? Ta phải sống xa lão già đó. Chuyện quái gì vậy?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong lắc đầu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Thợ săn giỏi như Marcus ở đâu? Hắn là đồ đệ của ta, nhưng sau cùng hắn cũng chỉ là một ông lão. Ồ, nhưng đừng bao giờ nhắc tới cháu của hắn. Thường thì hắn khá tốt tính, nhưng khi chuyện đụng tới cháu hắn, hắn sẽ nổi điên.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi biết rồi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi thở dài.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Kiếm Thánh có một kĩ năng. Gọi là gì nhỉ? Cái mà cho biết số mạng người mà một cá nhân đã giết ấy.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;À. Tầm nhìn thám tử(Detective’s Insight)? Chỉ là rác rưởi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong đáp nhanh. Vậy ra đó là tên của kĩ năng đếm số mạng người? [Detective’s Insight]? Con ma trông có vẻ biết hết kĩ năng mà Kiếm Thánh có.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vậy thì sao? Nó chỉ hữu dụng khi cho biết một người có phải sát thủ hay không thôi. Ngoài ra chả có gì đảm bảo được một người có phải sát thủ hay không chỉ dự vào việc tên đó đã lấy mạng nhiều người.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Con số đó là 4091.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hử?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Số mạng giết được lơ lửng trên đầu tôi. Con số đó là 4091.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong ngu mặt. Hắn cau mày, Một cách nào đó thì biểu cảm gương mặt của con ma này lại sống động hơn cả nhiều người còn sống.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Gì. Tên này. Ngươi điên à?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi nghĩ tôi sẽ điên thật nếu tôi ở chung với ông thêm một ngày nào nữa. Ông quá ồn ào.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Không… Ngươi hoàn toàn là một tên tân binh.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Biểu cảm của Bae Hu-ryeong trở nên nghiêm túc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Một tên tân binh trong tân binh. Nhìn ngươi đi, ta không hiểu được làm cách nào mà một gã như ngươi lại giết được 4091 mạng người? Ta còn không thể làm được ngay cả sau khi bỏ ra cả đời leo 99 tầng tháp.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đó là vì tôi không giết 4091 người.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hả?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nhún vai bắt đầu giải thích.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Chuyện là như này. Thực ra chỉ có một người duy nhất chết dưới tay tôi hắn là một kẻ xấu xa mà sau này được biết tới là Hỏa Vương…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Là việc tôi giết Hỏa Vương. Việc may mắn mỉm cười giúp tôi lấy được kĩ năng quay ngược. Là việc tôi ở lại thì sẽ không có hy vọng cho việc trả thù. Do đó tôi quyết định quay ngược 4000 ngày.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;…Cái gì?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong người đang lắng nghe, miệng bắt đầu mở to ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi tự tử hơn 4000 lần? Chỉ để trả thù Hỏa Vương?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ừ.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;…&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong trở nên yên lặng. Nhìn hắn lúc đầu ngu mặt, nhưng giờ biểu cảm lại thay đổi. Hắn nhìn thẳng vào mặt tôi với con mắt của kẻ đang đấu tranh với thứ gì đó. Hắn trông cực kì nghiêm túc làm tôi tự hỏi hắn có phải là con ma lúc nãy náo loạn căn phòng ọp ẹp này của tôi không.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Này.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau một hồi yên lặng. Bae Hu-ryeong mở miệng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vụ gì?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tên ngươi là gì?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi là Kim Gong-ja.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong than vãn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tại sao ngươi lại chọn lão già?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ừ?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sau khi trả thù tên Hỏa Vương, tại sao ngươi lại quyết định đi sao chép kĩ năng của lão già?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Không phải quá hiển nhiên sao?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi cảm thấy bứt rức. Tôi không hiểu nổi sao hắn lại hỏi như vậy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ông ấy là thợ săn số một ở khu vực này. Ổng là người mạnh nhất cho nên phải có kĩ năng mạnh.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bằng cách đó thì ngươi sẽ thăng tiến sức mạnh nhanh hơn?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đúng vậy.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;… Ngươi trả lời ta một cách thành thật như thể ngươi không sợ thông tin bị tuồng ra ngoài. Trên thẻ bài có ghi không ai khác ngoài ngươi có thể thấy ta, hoàn toàn an toàn phải không?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Gì? Tất nhiên rồi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Căn phòng lại trở nên yên ắng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hừmmmm&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong lơ lửng giữa không khí xung quanh tôi. Hắn bay sang trái nhìn mặt tôi, rồi lại sang phải ước lượng chiều cao. Làm mọi thứ với biểu cảm nghiêm túc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nhăn mặt, cảm giác như hắn sắp làm gì đó kì lạ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Để coi. Ừm. Thể trạng không quá tệ sau khi truy rèn. Ý chí thì tuyệt hảo. Theo cảm nhận thì có tiềm năng phát triển trung bình. Biết cách giữ nhận thức tỉnh táo như vẫn còn quá khó để đoán được… Ahem, thật vậy. Nếu là như này…&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong tiếp tục lẩm bẩm một mình.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Hắn đang nói gì vậy?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qua những gì tôi nghe được, hồn ma này có vẻ là thầy của Kiếm Thánh. Và giờ thì vị sư phụ này đang nói chuyện một mình trong khi bay qua bay lại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ê, Kim Gong-ja.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Cho ta coi cách mà ngươi săn quái vậy.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rồi tôi săn vài con quái.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đủ chưa?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dù sao thì tôi không có gì để làm trong phòng. Ngay khi bình minh lên, tôi tiến ngay vào khu vực săn. À thật ra thì khi tôi chết dưới tay Kiếm Thánh và quay trở lại một ngày, có nghĩa là tôi phải giết Yoo Soo-ha thêm một lần nữa. Nên ra ngoài là việc tất nhiên rồi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Như dự đoán…&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong gật đầu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dự đoán của ta đã đúng.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ông mong đợi gì chứ?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Chà, ở kiếp trước, ta được gọi là Kiếm Vương(劍帝).&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bình minh ló dạng, giọng của Bae Hu-ryeong vang vọng cả khu vực săn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Quê nhà của ta không phải ở đây. Ngươi có thể nghĩ rằng nó ở thế giới khác cũng được. Dù sao thì cũng giống như ở đây, tòa tháp xuất hiện ở quê nhà ta, và ta đã chinh phục nó nhanh hơn bất kì thợ săn nào khác.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi đang tự hỏi ông đang làm gì, hóa ra ông lại đang ba hoa về bản thân.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Chà.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong khịt mũi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Thì sao. Cuối cùng thì thế giới của ta thất bại trước tầng 100. Việc này cũng được ghi trên thẻ kĩ năng của ngươi phải không?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;[Sword Constellation]&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;→Cấp: A+&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;→Hiệu ứng: 
→Một hồn ma từ thế giới khác. Hắn đã hoàn toàn 99 tầng nhưng thất bại ở tầng thứ 100 và chết. Sự phẫn nộ vẫn còn đó, làm cho hắn ta không siêu thoát mà trở thành hồn ma. Hắn không thể tác động lên thế giới vật chất, nhưng có thể nói chuyện với tâm trí người sở hữu. Hãy xin lời khuyên từ kinh nghiệm dồi dào và kĩ năng thượng thừa của hắn!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;→Không ai có thể nhìn thấy hồn ma ngoại trừ chủ nhân kĩ năng.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;→Kĩ năng này sao chép từ thợ săn Marcus Calenbury.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Giờ nghĩ lại, nó có vẻ khá tuyệt vời.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trước khi tôi quay về quá khứ, Hỏa Vương chỉ mới vượt qua tầng 40 mà đã được coi như là huyền thoại. Vậy tầng 99 thì sao? Con ma trước mặt tôi quả thật là đáng kinh ngạc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta có thể biết được ngươi có tố chất hay không. Thợ săn tải năng như nào. Ta nhìn vào biết ngay. Đó là vì sao ta hỏi ngươi, Kim Gong-ja cho ta thấy cách mà ngươi săn quái.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“À ha.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi cười cay đắng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ông định xem thử xem tôi có tài năng kiếm thuật hay không chứ gì?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tại sao. Đã có nhiều câu chuyện như này. Một câu chuyện nơi mà nhân vật chính sống mà không nhận ra tài năng của họ rồi rớt xuống vách đá hoặc gặp một vị sư phụ giỏi và thức tỉnh sức mạnh thực sự. Một cuộc gặp định mệnh(奇緣).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Chậc. Ông bỏ công dã tràng rồi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thật không may, may mắn đó không về với tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi không có bất kì tài năng chiến đấu nào. Tất cả do may mắn rút thẻ. Giờ mỗi khi tôi chết, tôi có thể sao chép một kĩ năng của thợ săn khác. Nếu có tài thì không đã thoát khỏi hạng F lâu rồi. Sao tôi lại muốn sống như vậy được.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong cau mày.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi nói gì vậy? Ngươi có tài đó.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ờ?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Rất nhiều là đằng khác.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hử. Câu trả không như tôi dự định.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Này, đùa sao. Ông đang giỡn mặt tôi à?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta không đùa đâu.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong lắc đầu nhẹ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tất nhiên, ngươi không có tài năng võ nghệ. Khả năng phối hợp tệ. Thể trạng thì yếu nhớt và phải mất một thời gian dài để ngươi học được hào quang(aura). Nhưng dù vậy, thì ngươi cũng có một tài năng hiếm người có được.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sắc mặt Bae Hu-ryeong trở nên nghiêm túc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi không có sợ chết.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi không có nó. Thật bất ngờ, không có chút nào.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong vuốt cằm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Chắc là vì sau khi chết hơn 4000 lần, nỗi sơ cái chết đã biến mất mà ngươi cũng không nhận ra. Ta cũng đã dự liệu điều này. Ngươi không nhận ra nó, ngươi cực kì liều mạng khi đối mặt với quái vật. Nhiều người thường hay do dự một chút vì họ sợ chết hoặc sợ đau đớn, nhưng ngươi thì không.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ừm. Cái đó là tài năng sao?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tất nhiên rồi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi được trả lời ngay lập tức.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tài năng bẩm sinh có được không phải là loại tài năng duy nhất. Khi sống trên đời con người ta có thể thức tỉnh tài năng từ từ. Thứ khó nhất, chính là tài năng vượt qua nỗi sợ chết. Nhưng ngươi đã học được thứ khó nhất.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Thật tuyệt vời.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi hơi xấu hổ một chút.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính tới giờ, chưa một ai từng nói với tôi như vậy. Tôi cũng chưa bao giờ nghĩ về mình như vậy bao giờ. Chỉ là vì tôi bị đối xử như giòi bọ bởi Hỏa Vương nên… Tôi giận đến mức vượt qua được việc chết 4000 lần.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Là tài năng của tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta có điều này để hỏi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Là gì vậy?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Khi mà lão Marcus giết ngươi. Lúc đó ngươi nghĩ gì?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi hồi tưởng lại chuyện xảy ra ở lần tôi chết trước. Chỉ vài giờ trôi qua nên tôi vẫn còn nhớ rõ được kí ức và cảm xúc lúc đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bầu trời đêm, mặt trăng và cơn gió nhẹ thổi qua không một tiếng động.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Tôi nghĩ nó thật đẹp.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cũng lúc đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hahahahaha!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bae Hu-ryeong ngước đầu cười lớn. Tiếng cười lớn đến nổi lan ra cả vùng đất trống xung quanh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hài thật đó.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mắt Bae Hu-ryeong còn giật giật khi hắn nhìn tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi không cướp kĩ năng mà chỉ sao chép chúng. Nói cách khác một [Ta khác] vẫn còn dính với lão già Marcus. Lão già và ngươi. Ta tự hỏi ai sẽ trở thành thợ săn giỏi hơn? Ta có chút tò mò đó.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ta sẽ giúp ngươi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Constellation. Con ma đã từng một lần chinh phục 99 tầng tháp và được ca tụng dưới cái tên Kiếm Vương, nhìn thẳng về phía tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Tới trình độ ngươi có thể diệt lão già Marcus. Không, trở nên mạnh hơn cả lão già!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rồi hắn giơ tay ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Cùng chinh phục tòa tháp nào.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đó cũng là lúc đồng đội của thôi được sinh ra.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Thợ săn tự sát cấp SSS [Chap 8]</title>
   <link href="https://kuhekin.github.io/18/01/2022/th%E1%BB%A3-s%C4%83n-t%E1%BB%B1-s%C3%A1t-c%E1%BA%A5p-sss-chap-8"/>
   <updated>2022-01-18T00:00:00+07:00</updated>
   <id>https://kuhekin.github.io/18/01/2022/Thợ săn tự sát cấp SSS_chap 8</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;May mắn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhờ vào may mắn giúp tôi né được đòn hiểm của lão già.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hửm?!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mắt Kiếm Thánh mở nhẹ. Có lẽ trong mắt của ông ta, tôi là một bậc thầy võ công. Vì vậy sau khi né được nhát kiếm đó, ông ta liền nhảy ra xa, dự trù một đòn phản công. Nhưng ông ta không ngờ tôi lại nằm lăn trên mặt đất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ki-Kiếm Thánh-nim. Xin chờ đã. Xin hãy nghe tôi nói.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Không quan trọng tôi có chết ở đây hay không. Dù sao tôi cũng dự là sẽ chết ở đây. Không, thứ quan trọng là liệu tôi có thể làm sáng tỏ hiểu lầm của Kiếm Thánh hay không, rồi sau đó chết cũng được. Bằng cách đó, tôi có thể tránh việc đối đầu vô nghĩa trong tương lai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi chỉ là thợ săn cấp F…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ngươi né được kiếm của ta. Ngươi chắc là sát thủ lão làng nhỉ?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“A! Lão già này điếc tai à?!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thật xúi quẩy. Thay vì hóa giải hiểu lầm, thì hiểu lầm lại trở nên trầm trọng hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Né được đường kiếm đó hoàn toàn nhờ may mắn. Mắt tôi còn không theo kịp thanh kiếm trong tay ông ta. Kĩ năng Kiếm Thánh hoàn toàn vượt ngoài tầm nhận thức của tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Nếu ông ta tấn công lần nữa, tôi chắc không thể né được nữa.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau tất cả, có vẻ thì tôi chỉ có thể từ bỏ việc thuyết phục ông ta. Nhìn cái chết tiếp cận trong hình hài thanh kiếm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ông ta dừng lại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh đột nhiên dừng tay, tôi tưởng đây là cơ hội của mình.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ồ? Ông chịu nghe tôi nói rồi à?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhưng Kiếm Thánh không nhìn vào tôi, ông ta nhíu mày trước không khí. Tò mò tôi quay lại nhìn nhưng chả có gì ở đó cả.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Không phải ta đã nói là ta sẽ xử lí việc đó?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lão già nói chuyện với không khí xung quanh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Thật ồn ào. Bắt và tra khảo. Ngươi nói muốn ta tha chết cho tên ác quỷ này sao?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ông ta nói chuyện một mình.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Vl?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh, người chuẩn bị lấy mạng tôi, dừng tay, rồi lẩm bẩm một mình. Nguy hiểm tạm thời không còn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nhíu mày.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ông ta… Không lẽ đó là kĩ năng tự nói chuyện một mình?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lúc ở quán rượu tôi tưởng ‘Ông già này có vấn đề tâm thần’. Nhưng giờ sau khi thấy cận cảnh thì trông có vẻ hơi khác. Có thể nói là phức tạp và tinh vi hơn tôi tưởng? Lão ta rõ ràng đang nói chuyện với ai đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Có phải là nói chuyện qua suy nghĩ không?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một suy nghĩ thoáng qua tâm trí tôi. Nói chuyện qua suy nghĩ hay Truyền Âm(傳音). Là khả năng cho phép tự do liên lạc, giao tiếp ở khoảng cách cực xa. Một kĩ năng như vậy có tồn tại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Vậy… chả lẽ ông ta đang trao đổi thông tin về tôi cho ai đó?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi lại lạnh sống lưng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ông ta dự định bắt giữ người đã giết 4091 mạng người.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tội phạm truy nã.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiệp hội Thợ săn hiếm khi đăng đàn truy nã. Và nếu có, mục tiêu thường không sống sót lâu. Người bị truy nã sẽ bị săn đuổi bởi những Thợ săn hàng đầu và trốn chui trốn lủi suốt quãng đời còn lại. Nếu chẳng may bị bắt, chúng sẽ bị tử hình công khai ở Đại lộ Babylon trung tâm thành phố.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Không xong.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nghiến răng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi phải chết ngay bây giờ.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để tôi có thể quay lại 24 giờ trước và reset lại mọi thứ, tôi phải chết ngay bây giờ. Tôi liếc mắt về phía Kiếm Thánh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Đã quá trễ. Ta đã quyết định rồi. Kể cả ngươi có là sư phụ…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lão già tiếp tục lẩm bẩm. Tôi không chắc 100% lão ta bị tâm thần hay đang nói chuyện với ai đó, nhưng tôi vẫn mở miệng nói.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Cháu của ông khỏe không lão già?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ông ta dừng lẩm bẩm. Chậm rãi quay đầu nhìn về phía tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tôi nghe nói thế giới bên ngoài dạo này trở rất xa. Nếu chúng là cháu của Đại Kiếm Thánh đây thì chắc hẳn cũng phải rất xinh đẹp nhỉ. Lão hẳn đã lo lắng rồi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đôi mắt xanh đậm như màu của biển sau vô tận nhìn vào mắt tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Người ta nói ông vốn từ Bắc Âu. Tôi nghe nói chỗ đó đang có khủng bố oanh tạc. Không biết ông biết vụ đó chưa, cháu của ông chắc phải chịu nhiều đau khổ lắm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sụt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Hử’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tiếng của táo bị cắt đôi vang lên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Hử…’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lúc đầu tôi không biết chuyện gì đã xảy ra. Tôi luôn nhìn ông ta và thấy ông ta không hề di chuyện, môi ông ta còn chả động đậy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vậy tiếng đó từ đâu vậy?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sự kì lạ chưa kết thúc ở đây. Kiếm Thánh vốn đứng ngay trước mặt tôi. Nhưng tôi cảm thấy như trời đất đảo lộn từ từ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xoay vòng lên cao, tôi thấy ánh trăng lưỡi liềm trên bầu trời đêm lắc qua lắc lại trở thành trăng bá nguyệt. Rồi tầm nhìn của tôi bị đảo ngược thứ duy nhất tôi thấy là ông lão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đôi mắt xanh thẳm của ông lão liếc nhìn tôi, giống như bầu trời đầy sao. Cuối cùng tôi biết vì sao người ta gọi ông là kiếm thánh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rồi tôi nhận ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘À.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mặt đất không phải bị đảo ngược.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chỉ là đầu tôi đã lìa cổ và đang rơi từ từ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một phát chết ngay(一擊)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Thật đẹp.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mắt tôi không theo kịp đòn kiếm của ông lão, nhưng khi nhìn thấy thế giới sau khi lìa đầu, Tôi nghĩ nó thật đẹp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau một lát, đầu tôi rơi trúng gì đó. Tâm trí tôi trống rỗng, không thể nghe bất cứ thứ gì, tôi nhận ra đầu nhìn đã chạm đất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thời khắc nhận ra thì sức sống trong mắt tôi cũng không còn.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;[Bạn đã chết.]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Không biết ông ta có kĩ năng gì? Phải tập luyện bao lâu thì mới thuần thục đến được cấp độ đó?&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;[Điều kiện được thỏa mãn sau khi chết.]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong tôi tràn đầy cảm xúc khác với lúc chết dưới tay Hỏa Vương. Tôi cảm thấy bị phản bội bởi Hỏa Vương và muốn trả thù.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhưng lần này với Kiếm Thánh thì khác.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi muốn được trở thành như vậy.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi cũng muốn có kĩ năng nhất kích tất sát.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cảm giác này giống với cảm giác tôi có về Yoo Soo-ha trước khi tôi phát hiện bản chất thật của hắn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đố kị. Tham muốn. Hâm mộ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngọn lửa khao khát trong tim tôi bùng cháy dữ dội.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Và đây là thứ đáp lại ngọn lửa đó.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;[Một kĩ năng của Thợ săn Marcus Calenbury đã được tự động sao chép.]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thẻ bài bắt đầu xuất hiện trong bóng tối bao phủ xung quanh tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;[Đang tạo thẻ kĩ năng.]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Swit!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thẻ bài bị xoay lưng về phía tôi nên tôi không thể thấy được thông tin kĩ năng chúng chứa đựng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Dù sao thì vẫn hơn lúc mình bị Yoo Soo-ha giết.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4090 lần. Kiếm Thánh xác nhận con số trên với kĩ năng [Kill Counter], tôi đã trải qua cái chết hàng ngàn lần, không một thợ săn nào quen thuộc với cái chết hơn tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Cũng không phải gì đáng tự hào.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi trưng ra nụ cười cay đắng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Xin hãy chọn một thẻ kĩ năng.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thẻ bài lơ lửng trước mặt tôi phát đầu bay vù vù.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Wow!’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lúc đầu tôi khá ngạc nhiên nhưng không mất quá nhiều thời gian để tôi lấy lại tập trung về phía các thẻ bài đang bay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Không được lấy bất kì thẻ nào khác. Nhất định phải là thẻ vàng! Chỉ có thể lấy thẻ vàng!’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhưng chúng bay quá nhanh. Có vẽ như sẽ bất khả thi để đuổi theo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Trời ơi.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có phải tôi từng chụp được một thẻ vàng trong đám thẻ bay với tốc độ chóng mặt đó khi chết dưới tay Hỏa Vương? Tôi sao? Tôi làm như nào nhỉ? Tuy mới bắt đầu, nhưng lần đó quả thật tôi rất may mắn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Lần này chắc cũng sẽ như vậy! Thẻ vàng, mày đâu rồi hả thẻ vàng?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhưng rồi tôi nhận ra điều kì lạ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Hử?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dù cố nhìn đến mức nào, tôi cũng không tìm ra dù chỉ một.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Mình nghĩ chả có thẻ vàng nào cả.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong đám thẻ bay xung quanh tôi, có thẻ xanh và thẻ bạc. Tuy nhiên, không có thẻ nào là thẻ vàng. Tưởng nhìn nhầm, tôi tập trung hết mức tìm đi tìm lại xem mình có sai sót, nhưng vẫn không thấy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chỉ có một khả năng duy nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘L-Là vậy sao?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi sốc nặng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Thực sự là không có…?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngay từ đầu thì Kiếm Thánh không sở hữu bất kì kĩ năng hạng S nào.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Không lí nào!’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi muốn thét lên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ông ta là thợ săn số một! Thợ săn huyền thoại trước khi Hỏa Vương xuất hiện mà không có bất kì kĩ năng hạng S nào?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thật khó tin, nhưng nó lại là sự thật, kĩ năng của tôi đã chứng minh điều đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Marcus Calenbury, Đại Kiếm Thánh, trị vì trên đỉnh thế giới của Thợ săn với không một kĩ năng hạng S nào.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi sốc, cảm thấy có chút đáng sợ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Không, không! Không thể nào!’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phản ứng sốc và sợ của tôi hoàn toàn là thật.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi chắc chắn rằng sẽ có ít nhất một vài kĩ năng mạnh trong đám thẻ bạc kia.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Không biết nên nguyền rủa cái tình huống này hay nên bật cười, Tuy nhiên, tôi vẫn cố thử vận may của mình.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với một trái tim thành thật nhất, tôi nhìn vào những lá bài.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ba thẻ xanh và bốn thẻ bạc.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bảy thẻ bài tất cả, bay xung quanh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi có thể lờ đi mấy thẻ xanh rác rưởi.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một lựa chọn có thể hiểu được.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rồi đến bước tiếp theo, phải chọn thẻ bạc nào đây.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kĩ năng [Kill Counter] chắc nằm trong đảm thẻ bạc này. Và ông ta hẳn cũng có một kĩ năng bá đạo chưa biết tên trong đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tất nhiên thứ tôi muốn không phải là kĩ năng như biết được số người đã giết, tốt hơn vẫn là kĩ năng bá đạo như hồi sinh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Xác xuất là 1 trên 4.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói cách khác, tôi chỉ có thể dựa vào may mắn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Làm ơn cho tôi đồ ngon.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đưa tay ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Làm ơn, hãy cho tôi thứ tôi muốn. Kĩ năng bá đạo của Kiếm Thánh!’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rồi tôi chụp lấy một tấm thẻ bạc.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;[Lựa chọn hoàn tất. Một kĩ năng đã được sao chép.]&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;[Quay trở về 24 giờ trước.]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“-Hự!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi thức dậy, cổ họng khô ran.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phòng ngủ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Khung cảnh quen thuộc làm tim tôi dịu lại một chút. Tấm nệm có mùi hôi như lâu rồi chưa giặt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Không may, căn phòng một giường này là thứ duy nhất tôi có thể mua được thời điểm này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Gì-, Mình lấy được cái gì rồi?!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lập tức mở bảng chỉ số, tự hỏi nếu tôi có thành công hay thất bại trước tỉ lệ 25%.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;[Kim Gong-ja]&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Cấp: F&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Kĩ năng(3/4):&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p class=&quot;box-warning&quot;&gt;→I Want to Be Like You (S+): Nội tại&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-warning&quot;&gt;→Returners Clockwork Watch(EX): Nội tại&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;→Sword Constellation(A+): Nội tại&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“À…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thở dài, tôi cảm thấy vừa vui vừa buồn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ít nhất thì vui vì mình lấy được kĩ năng cấp A+…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lúc đầu tôi thấy vui, tuy không phải kĩ năng hạng S, tôi tin rằng đây là kĩ năng tốt nhất của ông ta. Tôi đã rất may không bóc trúng kĩ năng như [Kill Counter].&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Vẫn là nội tại.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rồi tới buồn, Thứ mà tôi nhắm tới là kĩ năng chiến đấu. Những loại trong võ thuật. Như đâm kiếm, hoặc kĩ năng thức tỉnh hào quang(aura). Phần lớn chúng là kĩ năng chủ động.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói cách khác, tôi thất bại trong việc lấy được kĩ năng chiến đấu mạnh nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hàa.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi lại thở dài.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Mà, nếu nghĩ lại thì cũng không quá tệ…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thực ra, nếu bất kì một thợ săn nào khác nghe tôi phàn này bây giờ cũng sẽ phát điên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm đâu ra kĩ năng hạng A+ mà không tốn công chứ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi quyết định nhìn về phía ánh sáng của lạc quan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đầu tiên, tôi phải tập trung kiểm tra kĩ năng đó trước đã.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soạt!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tất nhiên thẻ kĩ năng chỉ có thợ săn sở hữu mới thấy được.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-warning&quot;&gt;→I Want to Be Like You (S+): Nội tại&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-warning&quot;&gt;→Returners Clockwork Watch(EX): Nội tại&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;→Sword Constellation(A+): Nội tại&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Constellation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chỉ nhìn qua cái tên thì khó mà biết được kĩ năng này làm được gì.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Nhưng ‘I Want to Be Like You’ cũng là một cái tên lạ.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Khó mà biết được kĩ năng cú lừa hay độc đắt chỉ qua cái tên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có thể nó là kĩ năng bá đạo nào đó. Tôi tự nhủ với lòng chắc là vì tôi tự tay chụp trúng nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;A, Gì mà ồn quá vậy?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một giọng nói vang lên đâu đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ông nội à, bổn sư phụ đã nói rồi, nếu ông muốn tập lúc nửa đêm canh ba thì ít nhất cũng phải giữ im lặng chứ.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Khi tập thì không cần phải làm phiền ta đâu. Ta không cần phải thức chung. Cùng đối xử với nhau đạo đức tí nhá?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chậm rãi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi từ từ quay lại nhìn về phía sau, nơi phát ra giọng nói.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trên tấm nệm trong căn phòng một giường. Nơi tôi bị ép dính khó mà nằm được một mình. Tuy vậy tôi thấy ai đó phía sau, tuy mờ nhưng ai đó đang nằm đó, quay lưng về phía tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Thứ lỗi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nổi da gà.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ông là ai vậy?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hử?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mắt tôi chạm với ai đó mà tôi không quen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hồn. Ma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thứ đó chắc chắn không phải người sống.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ể?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con ma này có dáng cao lớn. Nếu không vì quần áo, hắn chắc sẽ bị nhầm với một con tinh tinh. Thể trạng lực lưỡng, lông mày dày. Và hắn nhìn tôi với biểu cảm ngạc nhiên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Này, chú em là ai vậy?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Tôi muốn hỏi tương tự, ông anh là ai vậy?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi thấy ta sao?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi gật đầu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ờ.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ngươi nghe được giọng ta không?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ờm, chẳng phải ta đang nói chuyện với nhau… tất nhiên rồi”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cái quái gì vậy. Tôi đang nói chuyện với ma sao?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Người ta thường nghĩ bình thường một con ma sẽ giống như quái vật. Chọn người để ám vì mối hận thù lúc còn sống.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhưng gã này lại khác. Hắn nói chuyện và hành xử như người thường, chỉ khác là cơ thể mờ mờ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hử, lạ thật ha? Ta cũng chả biết làm gì hơn.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con ma lắc đầu. Có vẻ như tôi không phải là người duy nhất không hiểu tình huống hiện tại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Chúng ta đang ở đâu? Nhà nhỏ như lỗ mũi. Lão già Marcus đi đâu rồi và tại sao lại có một thằng nhóc như ngươi trước mặt ta?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chỉ khi đó tôi cuối cùng cũng hiểu ra những thứ mà con ma đó nói.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ừm, nhắc tới Marcus… Ý ông là Marcus Calenbury? Kiếm Thánh?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Chậc chậc, Sao mà tên tân binh như hắn lại có thể được gọi là Kiếm Thánh được? Không xứng đáng tí nào.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con ma tặc lưỡi như vừa nghe thứ gì đó không tin nổi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Thôi kệ, đúng là tên đó rồi. Hắn ở đâu? Hắn chắc phải ở gần đây.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi ngu mặt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Kiếm Thánh chỉ là tân binh sao?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thợ săn hiện đang được xếp hạng số một toàn thế giới. Và từ lúc tôi xử Yoo Soo-ha, có thẻ ông ta sẽ tiếp tục trên đỉnh cao đó trong tương lai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vậy mà con ma trước mặt tôi lại gọi ông ta là tân binh? Và tại sao tôi lại đột nhiên nhìn thấy được ma?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để giải đáp những thắc mắc trên, tôi đem thông tin thẻ kĩ năng ra đọc.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;[Sword Constellation]&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;→Cấp: A+&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;→Hiệu ứng: 
→Một hồn ma từ thế giới khác. Hắn đã hoàn toàn 99 tầng nhưng thất bại ở tầng thứ 100 và chết. Sự phẫn nộ vẫn còn đó, làm cho hắn ta không siêu thoát mà trở thành hồn ma. Hắn không thể tác động lên thế giới vật chất, nhưng có thể nói chuyện với tâm trí người sở hữu. Hãy xin lời khuyên từ kinh nghiệm dồi dào và kĩ năng thượng thừa của hắn!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;→Không ai có thể nhìn thấy hồn ma ngoại trừ chủ nhân kĩ năng.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;→Kĩ năng này sao chép từ thợ săn Marcus Calenbury.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Tôi cạn lời&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ê. Ta hỏi lại lão già đâu rồi. Sao ngươi lại lơ ta? Chậc. Này. Này! Suốt năm qua ta đã làm việc này rồi. Rất khó để tìm được chiến binh như ổng, kể cả thực ra ổng cũng chỉ tạm được.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trời ơi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có vẻ như tôi sao chép con ma của Kiếm Thánh rồi.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Thợ săn tự sát cấp SSS [Chap 7]</title>
   <link href="https://kuhekin.github.io/18/01/2022/th%E1%BB%A3-s%C4%83n-t%E1%BB%B1-s%C3%A1t-c%E1%BA%A5p-sss-chap-7"/>
   <updated>2022-01-18T00:00:00+07:00</updated>
   <id>https://kuhekin.github.io/18/01/2022/Thợ săn tự sát cấp SSS_chap 7</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Tôi tìm mọi thông tin về Kiếm Thánh trên điện thoại.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Nghe nói ông ta là trưởng lão của một gia tộc Bắc Âu giàu có.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Tên thật của ông ta là Marcus Calenberry, đáng tiếc ông đã từ bỏ họ của gia tộc, mọi liên hệ và gia tài để tiến vào tòa tháp một mình.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Không ai biết ông ta sở hữu kĩ năng gì.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Người ta đồn rằng ông ta có sở thích nói chuyện một mình.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi tặc lưỡi.
“Chả có thông tin nào hữu dụng.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi còn xem tất cả các video phỏng vấn nhưng vẫn không tìm thấy thứ gì. Ông ta rõ ràng ngược lại hoàn toàn với Hỏa Vương. Tuy cùng nổi tiếng xấu tính, nhưng thông tin về hắn ta lại đầy trên mạng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Còn Kiếm Thánh vẫn là một bí ẩn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thông tin về Kiếm Thánh rất mơ hồ. Đến từ một đại gia tộc giàu có, được cho ràng tự thân tiến vào tòa tháp và thích lẩm bẩm một mình, mọi thông tin trên đều là suy đoán.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Gì cơ?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xoay đầu nhìn về chiếc bàn ở góc quán, Kiếm Thánh đang ngồi một mình, uống sữa vodka.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ít nhất thì thông về về việc ông ta nói chuyện một mình là đúng.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lão già với gu thời trang kì lạ. Ngồi ở quán rượu và đồ uống cũng lạ, mỗi khi uống ông ta lại tự nói một mình.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Im đi. Đừng ồn ào vậy chứ. Từ đầu thì ngươi là…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ông ta lẩm bẩm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi không thể nghe chính xác những gì lão đang nói nhưng mỗi từ lão phun ra đều có vẻ khinh bỉ gì đó. Một cảnh tưởng đáng sợ, tôi bất giác cứng người.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Không lẽ ông ta bị tâm thần?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thợ săn số một là một kẻ loạn thần. Chỉ mỗi thế là quá đủ đáng sợ. Giống như sở hữu một quả bom hạt nhân mà không biết khi nào phát nổ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘…Không, suy nghĩ lại thì Yoo Soo-ha cũng là một tên tâm thần.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Mọi thợ săn hàng đầu đều tâm thần hết.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lắc đầu, tôi đành lướt web để tìm thêm thông tin. Tuy nhiên phần lớn vẫn là tin đồn. Đoạn khi lướt một lúc nữa, có một bài đăng trên một diễn đàn nọ lọt vào mắt tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;[Chú ý! Những từ mà ae không bao giờ được nói trước mặt Kiếm Thánh!]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Hửm?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với tiêu đề thú vị. Bài đăng được đang trên web Diễn đàn Thợ săn đặc chủng. Nơi để trò chuyện, giao lưu và chia sẻ những thông tin mà chỉ có những cá nhân có bằng Thợ săn do cục Thợ săn cấp mới có thể truy cập. Bài đăng này được đăng ẩn danh.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Tự mắt tôi thấy, những từ mà ae không nên nói trước mặt Kiếm Thánh trừ khi muốn chết!&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;└ Là gì mới được?&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;└ Mọi thứ về gia đình của ông ta. Vài ngày trước, một vài thợ săn hạng cao đã đánh nhau với Kiếm Thánh, một người trong đó có nói&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;‘Nhìn tỉnh cảnh của ông như này thì chắc cháu nội ở nhà cũng phải khổ cực lắm.’&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;‘Tôi cá là ông thích ở một mình tại tụi nó không dám lại gần ông.’&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;‘Không biết tụi nó sẽ xấu hổ thế nào nếu thấy ông hành xử như này.’&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Rồi hắn tạch tại chỗ!&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;Hả!?&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-error&quot;&gt;Ờ. Hắn bị giết. Thực ra thì hắn chỉ mới nói đến đoạn ‘Không biết tụi nó sẽ xấu hổ thế nào nếu…’ rồi bị cắt cổ. Bay đầu tức khắc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bình luận trở nên cực kì sôi nổi.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Bớt xàm đê.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Cái này chắc chắn là tin đồn do mấy Bang hội lớn tung ra!&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Ông ấy chỉ là giỏi đến mức làm người khác phải cố dìm xuống.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mọi phản hồi có vẻ không tin vào người viết bài vô danh kia có đang nói thật hay không tuy nhiên người đó vẫn rất kiên trì.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Tin hay không thì tôi không quan tâm! Tôi chỉ muốn kể ra cho mọi người biết thôi.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Tất nhiên là tôi không có ý ám chỉ Kiếm Thánh là người sai, là lỗi của gã đó khi nhắc tới gia đình của ông ấy. Tuy nhiên, chắc chắn rằng một số nhân tố có quyền cao chức trọng muốn hợp lực đánh úp Kiếm Thánh cũng vì chuyện đó. Mọi người có thể thấy gần đầy tin tức, báo đài lợi dụng thời cơ hạ để hạ tiếng tăm ông ấy.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;box-note&quot;&gt;Dù sao thì nếu ae có bao giờ gặp Kiếm Thánh thì thử là biết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Chậc, thật ồn ào. Ta sẽ tự thân xử lí, để ta yên.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ông ta đã nói chuyện một mình từ lúc ngồi vào bàn đến giờ. Có vẻ như ông ta có vấn đề về thần kinh thật.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuy nhiên, kể cả ông ta bị tâm thần thì không thể phủ nhận ông ta là thợ săn số một, ngồi trên vạn người. Việc lão già điên này có kĩ năng vượt ngoài tưởng tượng vẫn không hề thay đổi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Được’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với tôi thì như vậy là đủ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đáng để thử một phát.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đồ uống rất ngon.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“A, thượng lộ bình an!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh uống cạn ly.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngay khi ông ta rời quán, khách trong quán thở phào nhẹ nhõm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Cuối cùng thì ổng cũng đi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ổng bị thiểu năng hay sao mà cứ nói chuyện một mình vậy?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đúng đó, mà thôi, rượu cũng mất ngon rồi…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Khách trong quán đợi Kiếm Thánh rời đi cũng ngồi dậy và rời quán cùng lúc với tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuy nhiên, ý định của tôi hoàn toàn ngược lại với họ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi nhanh chóng trả tiền, phải nhanh chân.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“À, vâng. Cám ơn, lần sau đến nữa nha!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Bia ngon lắm, lần sau tôi sẽ đến nữa.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keng!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuông trên cửa rung lên khi tôi mở cửa bước ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đã muộn rồi, cả cung đường mang màu đen kịt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ổng đi đâu rồi…?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhìn xung quanh, có nhiều nhóm người đi đi vào vào từ nhiều quán rượu trên đường gần đó. Vừa uống vừa Cười nói rôm rả dưới trời đêm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ông đâu rồi Quý ngài Hạng 1?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;May thay, sau khi ngoái tìm một lúc tôi cũng thấy được bóng lưng người đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tìm thấy rồi!’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhờ vào trang phục kì lạ, ông ta có lẽ là người duy nhất trong cả thành Babylon vừa mặc vest và đeo kiếm bên hông. Hít một hơi chuẩn bị, tôi đi theo lão già.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ông có kĩ năng gì?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tim tôi đặp liên hồi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Hỏa Vương mang một kĩ năng mạnh lố bịch như quay ngược hạng Ex thì lão cựu hạng 1 mạnh nhất của thế hệ trước sẽ có kĩ năng gì đây? Chắc phải bá đạo hơn?.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kĩ năng đó sẽ thành của tôi, nếu tôi may mắn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi đuổi theo lão được bao lâu rồi nhỉ?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lão rời trung tâm thành phố từ lâu và đang hướng tới khu ngoại ô. Ông ta rời khu phố gần rìa thành phố, đi qua những con hẻm chằng chịt và cuối cùng là đến khu ngoại ô của thị trấn, đến một khu đất trống không có nhà cửa xung quanh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh đi qua khu đất trống.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hừm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi đi một đoạn nữa rồi dừng chân nấp sau một cái cây.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Nơi này cũng đủ xa rồi.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh xoay người, với ánh trăng rọi phía sau lưng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Sao còn không ra mặt đi cậu trai.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Sẽ không ai biết ở đây đã xảy ra chuyện gì đâu.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ông ta nhìn chằm chằm về phía cái cây tôi đang trốn. Tim tôi thắt lại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ổng phát hiện rồi.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi đáng ra phải biết từ trước, ngay từ đầu không có lí nào thợ săn hạng nhất lại không biết mình bị theo dõi bởi một tên thở săn hạ cấp như tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chỉ có thể tự trách mình, tôi đành bước ra khỏi cái cây.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“À, thứ lỗi cho tôi, tôi có điều muốn hỏi Kiếm Thánh-nim.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi cố tỏ ra lịch sự hết mức có thể, nhưng vì lí do nào đó Kiếm Thánh cười phá lên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hử. Chẳng phải ngươi có gan lén theo ta ngay từ đầu rồi sao? Ta chả hiểu lí gì ngươi lại sợ mà không dám hỏi lão già này.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hử?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vì một lí do gì đó mà có vẻ như Kiếm Thánh tin rằng tôi cố ý diễn trò sợ sệt. Thêm nữa từ lúc ông ta xoay người đến giờ thì tay lão vẫn không rời chuôi kiếm, ngay cả khi tôi vẫn chưa làm gì. Có vẻ như ông ta đã sẵn sàng tấn công bất kì lúc nào.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Ủa, tại sao?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tất nhiên đây cũng là mục đích của tôi, thì từ đầu thì dự định của tôi là để ống giết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Nhưng mà tôi vẫn chưa làm gì ngoài chuyện đi theo lão…’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mà cả khi lão biết ý định của tôi hay không, Kiếm Thánh có vẻ như đã sẵn sàng để lấy mạng tôi rồi. Như thể trong mắt ông ta, tôi đã là xác chết và ông ta đang chỉ đang cười nhạo thôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Diễn xuất của ngươi quả là rất xuất sắc. Chắc chắn ngươi là sát thủ hàng đầu.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…Vâng?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Đừng giả vờ không biết. Thợ săn khác có thể bị lừa nhưng ngươi không thể qua mặt được ta. Ta biết ngươi là sát thủ được Hắc Long Bang gửi tới.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ủa…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lão già, ông có có vẻ đang hiểu lầm gì rồi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi có nên vui hay không đây?’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dù sao thì như vậy cũng được. Tôi không cần phải nhắc tới cháu nội để chọc giận ông ta. Cơ mà tôi vẫn không thể hiểu nổi tại sao lão lại nhầm một tên thợ săn cấp F như tôi thành sát thủ. Nói thật tôi chả hiểu nổi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Thật đáng ghê tởm. Đến đây đối mặt ta!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh nhìn tôi như nhìn một con quái vật mà ông ta cần phải diệt trừ tức khắc. Với biểu cảm rất lạ mà tôi không hiểu nổi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Chẳng phải ta đã nói rồi sao? Ngươi không thể qua mắt ta được.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Việc này… Thưa ngài. Thực sự thì tôi muốn hỏi ngài một thứ…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau cùng, tôi hỏi thứ mà tôi cần biết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Tại sao ngài lại chắc chắn rằng tôi là một sát thủ chứ? Tôi chắc rằng mình chưa làm gì đáng phải để ngài nghĩ như vậy.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Câm mồm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xen!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh rút kiếm từ bên hông.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ta có rất nhiều kĩ năng. Một trong số chung là kĩ năng cho ta biết có bao nhiêu mạng người mà một cá nhân đã giết. Nhờ vào thứ này ta đã tránh khỏi nhiều biến cố.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sao cơ? Tôi chẳng hiểu nổi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘À’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngay tức khắc tôi nhân ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tôi đã giết Yoo Soo-ha.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đúng rồi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi hạ sát Yoo Soo-ha ngày hôm nay vì tôi biết hắn ta sẽ trở thành một tên quái vật, nhưng người ở thời đại này không thể nào biết được điều đó. Vì vậy bây giờ tôi là kẻ sát nhân.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Không như thế giới bên ngoài, ở nơi tòa tháp này việc giết người diễn ra rất thường xuyên.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Tuy nhiên giết người vẫn là giết người.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói cách khác trong mắt của Kiếm Thánh, có vẻ sẽ có một con số [1] lơ lửng trên đầu tôi. Con số [1] cho biết số lần giết người, vì vậy Kiếm Thánh luôn giữ cảnh giác với tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng, tôi hiểu thưa ngài Kiếm Thánh.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Hừm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Nếu chuyện là vậy thì chuyện ngài cảnh giác với tôi, thì tôi cũng hiểu được. Mong ngài có thể lắng nghe lí do biện hộ của tôi. Tôi đi theo ngài vì có một lí do rất quan trọng, tuy không thể tiết lộ nhưng tôi có thể thề với trời đất rằng nó thực sự cực kì quan trọng.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một khoảng khắc thót tim. Nhưng sự tình trở nên kì lạ thay vì tốt lên. Sau khi nghe tôi nói, biểu cảm của Kiếm Thánh ngày càng trở xấu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Kinh tởm.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Vâng?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Một con quỷ giết hại nhiều người như ngươi mà dám tiếp tục diễn trò như vậy. Tuy bản thân ta không sống một đời trong sạch, nhưng… Ta chưa bao giờ thảm sát nhiều người như ngươi!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lời nói của ông ta làm tôi bối rối và xấu hổ cùng lúc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Không, chờ đã. Thảm sát sao? Nhưng cả đời tôi chỉ mới giết một người duy nhất.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Người thật không biết xấu hổ, dám nói dối một cách trắng trợn như vậy!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cạch!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiếm Thánh chĩa mũi kiếm về phía tôi và nói.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ta có thể thấy số [4091] lơ lửng trên đầu người.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi ngu mặt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Cái… đ…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi tính hỏi “Cái đéo gì vậy?” tuy nhiên tôi nhận ra con số 4091 từ đâu ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘À’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Từ một lần giết Yoo Soo-ha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Và.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Số lần mà tôi tự sát.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4090 lần.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chính xác số lần mà tôi tử.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Chuẩn bị đi, ác quỷ!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu vậy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ta không biết có phải Phù Thủy của Hắc Long gửi ngươi hay người khác, nhưng ta chắc chắn sẽ làm hết sức để đoạt mạng ngươi!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có nghĩa là trong mắt của ông ta, tôi không gì hơn một tên sát nhân đã đoạt 4091 mạng người. Một cơ ớn lạnh chạy qua sống lưng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Không.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vấn này này nghiêm trọng hơn tôi tưởng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Việc này không còn đơn giản chỉ là sao chép kĩ năng của Kiếm Thánh được hay không.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đúng rồi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Trong tương lai… nếu Kiếm Thánh thấy tôi, chắc chắn ông ta sẽ cố giết tôi cho bằng được.’&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vì trong mắt ông ta, tôi không hơn gì một tên sát nhân kinh tởm, như một con vi rút chết người, không được phép tồn tại trên cõi đời.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ch-Chờ đã!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi giơ tay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Xin hãy chờ một l…”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngay khoảng khắc đó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hình bóng của Kiếm Thánh phóng về phía tôi với tốc độ kinh hồn.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
